中美香港戰役 香港人掙扎 - 29/05/20 「政治咖哩飯」長版本

中美香港戰役 香港人掙扎
- 29/05/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
253K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《中美香港戰役 香港人掙扎》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

留名